求wifi router 推介....

Budget 1000HKD 以下

ASUS RT-AC68U

有冇隻平啲

58u